#archlinux-cn 日报 第四期
=======================================

:slug: archlinux_cn_daily_4
:date: 2017-03-07
:save_as: archlinux_cn_daily_4.html
:issue_id:

:del:`然而没有多少翻日志的心情了……`

.. contents ::

ml 是啥😂
----------------------

[AFKing Leo]
上次用电信4Gfq+ml 看 bilibili

[AFKing Leo]
高清居然流畅= =

[AFKing Leo]
然后电池boom

[cuihao (cvhc)]
ml 是啥

[cuihao (cvhc)]
哦

[cuihao (cvhc)]
没事了

[Sherlock Holo]
ml是啥？

[cuihao (cvhc)]
ml时还翻墙看B站

[えざわ ホロ]
ml是啥

[AFKing Leo]
因为用的是SSR，没有国内服务器233

[Sherlock Holo]
ml是啥？

[cuihao (cvhc)]
做爱做的事？

[hexchain]
🌚 such cuituhao

[AFKing Leo]
恩你们啥都没看见

[葉子]
😂

[葉子]
国人发明的英文简称，很多是拼音缩写😭😂😂

[葉子]
好神奇啊

[cuihao (cvhc)]
你们发明的简写太多了

[cuihao (cvhc)]
鬼tm知道是哪个

[Sherlock Holo]
那么ml究竟是啥

[cuihao (cvhc)]
萌狼

[AFKing Leo]
正解！（逃

[Rainy]
很多人说的ml，是指免流。。。

可能看到了假的肥猫 😂
----------------------------

[Felix Yan]
吃人

[Sherlock Holo]
咂巴咂巴

[tg2offtopic]
[FiveYellowMice] Felix_Yan: 仁义道德。

[Felix Yan]
不在意了，我饿了

[Felix Yan]
为什么要吃老鼠，太没效率了

[Felix Yan]
😋 此人

[Felix Yan]
\* 吃人

[gumblex via @textimg_bot]
[ Photo ]

[KenOokamiHoro | is not exist]
肥猫狼化（雾😂

[宮水 三葉]
狼猫

[KenOokamiHoro | is not exist]
肥猫狼化（雾😂

[tg2offtopic]
[FiveYellowMice] horo/poi 肥猫也要加入咱的阵营吗？

不同文件系统的水果化比喻……
-----------------------------------

[farseerfc 😂]
zfs 是已經收割了的果子，現在甜，但是越放越不能吃了吧（

[farseerfc 😂]
btrfs 是還沒長熟的 🍏 ，現在還酸，還有點澀 （

[frantic1048 📚😐]
那 ext4 是不是就是干果，可以慢慢放着吃不会坏肚子(
